條仔吾po自己？

條仔吾po自己，
就連story果d都唔po下，
果感覺就好似吾俾得人知咁，
一絲我既蹤影都冇，
但我自己係有po過佢，
問過佢又問翻我點解要po，
係咩心態嚟，
都一齊咗一段時間

佢有無post過ex先，有就姐係佢唔夠中意你

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾

吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾 吾 吾
吾 吾
吾 吾吾

吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾 吾
吾 吾
吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾
吾 吾吾吾吾吾吾
吾
吾
吾吾吾吾吾吾吾

吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾 吾 吾
吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾吾
吾
吾吾吾

屌
邊個夠你黎

有牙就係

牙牙牙牙牙

吾你老母呀死臭閪

差個系同甘 樓豬快啲打埋佢兩個出嚟
變大四喜啦